下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

仲有好多鮑參翅肚 相機冇電 影唔到

仲出街屌你老母

拉

屌你老母悶撚死我 100%感染我都要出街呀屌你老母

咩

咁啱

淋豉油先啦

家人食

冇豉油點食呀

我的

麻辣大辣啦

食排骨飯唔應該落定豉油
係隨食隨落，如腸粉

落咗再影啦

酸辣

仲有

你無飯主婦黎嫁

麻煩在你都會感染人呢

much better!!!

呢排家人煮
一星期幾次外賣

相機

以市面上常見的盅頭飯來說，中大營養研究中心註冊營養師張可琪指，最肥是肉餅飯及鳳爪排骨飯，一盅鱆魚肉餅飯及鳳爪排骨飯的熱量，分別有1,200及1,152千卡，脂肪分別是54及44

祝福牙b😅🙏🏻

信唔信我block咗你

Shit ..... 成日以為好健康